希爾思 X 香港愛護動物協會「全城狗狗行善日」2020

第34屆「全城狗狗行善日」以「十二生肖一齊行大運」為主題，更是第10年於香港迪士尼樂園度假區舉行慈善步行籌款活動。不論您屬於什麼生肖，都歡迎您與您的愛寵一齊「送豬迎鼠」！

活動詳情:

日期 : 2020年1月5日（星期日）

登記時間 : 上午7時30分至8時

起步時間 : 上午8時 30分

結束時間 : 下午3時

活動地點 : 香港迪士尼樂園旅遊巴士停車場